對馬戰鬼開拍香港版點選角

仁 - 任賢齊
政子夫人 - 劉嘉玲
孝 - 張穎康

結奈-蘇辱華

都唔似

少少似

為咗方便連登仔
一定有陳國邦

堅二

任賢齊仲跳唔跳得起

赫通汗